28歲, 月薪2萬，點投資好？

各位唔好笑9我
想買樓

2萬點買，冇玩喇

買到 幾年前我17000 都買到
比6 成首期囉

投資落自己到搵個有錢女

屋企借咗幾多先

400 萬姐

同8000買藍寶 有同工異曲之妙

28歲先得2皮

去整容
然後搵富婆包

投胎好d

月供股票，少少地玩下先

但你屋企要肯定你份工夠穩先得

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

All in Tesla

老鳳認同

投胎實際d

依家租緊屋?

份工穩唔穩定唔係關鍵 關鍵係有幾多現金係手

咁撚廢唔好開po 啦
浪費資源

你有屋企俾首期已經係另一個story啦
7000月供應該都唔係全數

Btw

佢可以返返下比人炒，無人工加
如果佢屋企無佢份收入都照供到就得攞
同埋以而家呢個情況，如果佢個租客俾唔起租，佢可能要倒貼

真

不過老定實實 樓豬個case最簡單係搵條女簡單結婚之後抽居屋 20000 真係好窄洗

去投井算啦

你有幾多本

叫爸爸媽咪比400百萬首期

我估你想問買咩股票，但最好既投資其實係用d錢黎投資係自己身上

可以學外語，可以學programming
讀個master
depends on你自己本身bg去咩黎投資

萬里死左

屌你咩，我恒大架，算係咁啦下話

工作經驗幫唔到你轉工或者升職咩

搵個2萬女朋友或者得

認真答你
睇好中國就月供上證
美國就voo
月供10000
今年簽證結婚排綠表
好運既話五年有70萬以上
買居屋

咁好平常啫，你都有錢，屋企人關撚事咩

All in 牛

恒大點止2 萬，屌你

咪推佢take 咁高風險啦
一陣又多件排IFC

羨慕巴打有咁好既屋企人

師兄 佢要交都唔方多啦 租金入薪俸稅 除時仲有老豆老母扣稅 頂到盡咪萬零兩萬蚊

人地交完租仲有幾千蚊落袋 你喺到擔心份工穩唔穩定 個理想

慣鳩醒

恒大萬3蚊有一手啦

4萬左右

咁勁

lm

本多終勝
你輸了

滾大到80萬先上嚟問，我當年畢業得$12,000人工一個月，一年都儲蓄到五萬，你做左六七年得四萬咁多

死左咩？

月供0005

2萬？唔好玩啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

投河自盡

如果想買居屋 起碼草到幾多錢先比到首期

利申 完全唔識

認真答
投資落自己度
讀書轉行轉科搵多D好過
月薪2萬太難儲錢

28歲20K不如斬掉重練啦

投胎 instead of 投資

吓，你做乜，大學恒大有乜唔好

2萬卡數都2萬

睇樓齡，全新既可以拎到盡九成半
二手要睇過左政府擔保期未
詳情google

巴打 想問多個問題 我睇資料 佢話綠表者要退翻住緊嘅公屋 但我同我爸媽一齊住 間屋唔退得 咁我係咪冇得揀綠表

唔洗理上面啲冷嘲熱諷既
28歲兩萬無咩問題
應該大有人在
但想投資仲要買樓就有啲困難
除非你死慳死抵

2萬想買樓 你真係傻撚左

抽居屋啦！

供7千好提子

唔係話無可能 我個fd 2萬佢老婆2萬加埋4萬 供緊14k 佢仲有錢去日本旅行

難得有個正路post 可惜開在連登 樓主上連登勿認真

連登仔個個都月入10萬咖啦

香港入息中位數都係20K 正正經經打份工有咩問題

搵個老婆2份最好同你差唔多人工 入大西北買2手居屋都okay

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

買六合彩算啦

2萬想買你
一係你係父幹
一係你母被幹

居屋..

問Daddy度5球黎使使

居屋都供唔起啦

可

死左好耐啦！
但真係好想知點解原本留低個47蚊＋4蚊，會係52蚊囉

抽居屋囉

恆大都得2皮不如照下鏡啦

本身已經有公屋既話
你有幾條路:
1. 全家一齊努力升階上居屋, 值唔值見仁見智
2. 你自己退名 / 搵多個老婆重新申請過公屋, 但有可能影響你爸媽果層公屋, "可能"大換細.
3. 已經有公屋本身已經好幸福, 每日交少人地1萬蚊租, 用哩個平台去儲錢, 以成為公屋富戶為目標, 然後你先再諗要投資被動收入定係買私樓"光宗耀祖" (老一輩既想法)

如果係我, 我會揀3. 每月交果千幾二千租, 假如可以儲返一兩百萬, 收息都夠食, 財務自由最簡單既路莫過於有公屋.

有息收.

搵到工算好啦，小你

28歲你都做左幾年野啦 當你15K入行做左6年都係加得5千仲敢膽話自己係恆大仔

全部都唔係關鍵 關鍵係老豆老母比錢買 自己一個月俾七千就有層樓喺手

次次都會睇晒

同月薪八千買林寶堅尼一樣

叫老豆補差價

如果兩個人，每人2萬，其實買4百萬左右既樓唔係太難
主要係要儲個首期
搏到居屋當然好，無咩運就買舊d已補居屋或私樓
出去租就唔建議，一租樓重難儲錢

咁而家經濟開始差
你要考慮1.減租2.無人租
都好正常
以上兩個情況都需要佢自己補貼番落間屋度
如果下半年樓主自己都比人炒埋就

同問
A0

買到，如果十年前

真啊 層樓佢屋企應該比好多首期

我杜sir洗靠老豆？ 我靠老母都夠啦，岸鳩

x2

恆大應該加多d ，fg 都20k 了今年